終於有一日遊行完係可以笑住完場

勇武
私了